［元朗手足睇路］安寧路五金舖老闆娘疑似藍到發黑

而家各執一詞
間野話有片但而家都未upload
間野個老闆娘
屌客屌到出街
都唔係第一次
應該唔少元朗街坊都見識過
手足買文具要揀岩舖頭買呀

自推

再推

鬼佬都冇撚眼光你報俾元朗哨同tg grp啦

安寧路近大橋係絕對藍區

元朗唔藍點開到鋪
利申以前住果邊

推

得 收到

好撚黑添
之前黑社會點錯相
我錄片 差啲比人打

推比多d手足見到

咁睇唔開
做錯野容乜易追住你屌到出街
話你全家做雞

鄉黑問題真係好嚴重
區議會贏咗都一樣寸步難行
叫做可以停咗d鄉黑撥款

補返條link比大家

推
真係藍就唔好幫襯佢買文具

其實二邊都係純文字
已經又要幫人噴字又盛
咁撚大個人可唔可以唔好咁撚on9?
而家分化成本再創新低

好老實講
個老闆娘真你潑婦罵街到出哂名
我親身目擊過
到而家佢地都唔敢話
冇屌過係暴徒
冇屌個客係曱甴
CCTV又話冇聲
得個所謂黃絲老闆仔係度死兜爛兜
真正話事都係個潑婦
去唔去買野大家自己諗

幫佢裝修噴字係多咗
但同唔同佢買野
係咪可以斟酌下
唔通開口屌個手足暴徒都照買？
黃色經濟圈唔係得個講

其實間野真係有前科
隔兩日就屌個客屌到出街
成個facebook都係受害人
我都親身見識過
佢想出名咪幫下佢

同個客為咗一百幾十蚊野
嘈到叫人做雞
叫人去對面世宙跳樓
仲報埋警
會有幾黃大家心照

不過手足們小心，係得果頭開舖仲要咁惡好大機會有背景照顧

果頭一定啦
所以我並唔鼓勵手足去搞人地間舖
唔好去錯地方買野就夠
因為間野係多野賣嘅
但定價貴到仆街
仲要係藍咁就無謂

仲要睇黃藍地圖既話安寧路一帶係一間黃店都冇架

黃店沙漠

黃色事業就多到出晒名，特別郵局同炮仗坊呢啲廢老集中地

哇 條賤閪個閪樣條鬼佬真係bad taste

走地少左d

條阿嬋又知人做雞？
自己夜晚有去出下鐘？佢都on99
精神病及早求醫啦

free chinese pussy
有啲鬼佬好鍾意

聽講五金鋪好多易燃物品

佢隔離有另一間五金
係咪真黃唔知算唔算
但果陣我買嘢佢都知我做咩
淨係叫我萬事小心

幫推比元朗人睇

區議會要做野喇

鬼佬d taste真係好難觸摸
咁撚潑辣都有人屌

元朗有間五金舖，舖內有一個「鬼佬」。傳統商店出現藍眼金髮的外籍人士確使人駐足留意，當每日都有人問「點解有個鬼佬喺度」時，59歲人稱「鬼佬」的Michael就向身旁的老闆娘投以一個情深的眼神，原來五金舖「鬼佬」背後有着一段千里姻緣。他2年前飛越太平洋來到香港，為的，就是要追到老闆娘郭偉珍(Candy)，他們這段跨國之戀，成為五金舖中獨特的畫面。

身穿型格T恤，頭戴鴨嘴帽的Michael來自美國紐約州，身形健碩的他是個退休運輸司機，單看外表絕對猜不到他已近6旬。他2年前遇到離婚後到美國散心的Candy，其後結伴同遊，認為彼此之間十分投緣，故此成為好朋友。「佢係我姐夫個老友，由細玩到大。」Candy說，姐姐嫁到美國，姐夫是美國人，而Michael就是姐夫的沙煲兄弟。

「I followed her to Hong Kong.」(我跟隨她到香港) 一直單身的Michael坦言對Candy有好感，他早前已在美國拍拖數次，但始終未能結婚。而Candy當初也沒有想過Michael會認真的苦苦追求，「我老公包二奶，我哋2年前離婚，都唔敢再諗(再婚)呢啲嘢！」

篤信佛學的Candy相信命中註定，她對Michael說，若果想要和她一起，就必須要隨她到香港去。想不到Michael二話不說就答應，在相識3個月後就隨她飛回香港，「This was my first time to come here」(我第一次來這兒)，Michael更說，無論Candy去到哪就會跟到哪，隨後就由好朋友，逐漸發展成情侶關係，「I love Candy and Hong Kong。」(我愛Candy也愛香港)

Michael說，他是12年2月13日來到香港，是情人節的前1天，而訪問當天正是2月14日情人節，風趣的他竟將別人送來店舖的一盆年花，作為情人節花朵來送給Candy，「I wrote a card for her and said thank you」(我為她寫了一張卡並說了謝謝)，隨後更以絕無僅有的廣東話對Candy說聲「我愛你」。

「佢試過由洪水橋行到元朗安寧路舖頭接我放工，我唔忍心要佢行咁多路，所以叫佢嚟舖頭陪下我。」Michael有時會站在櫃台前與客人對話，Candy就強調他並非員工，只是不忍心他常呆在家中無所事事，有時更會徒步幾公里來店中找她，故讓他在店中「打躉」。

Candy說，Michael在店中成為熱話，除了店員很喜歡他之外，幾乎每日都有人問「點解有個鬼佬喺度？」Michael坦言，對五金用品一竅不通，鮮有學習廣東話的機會，但他對數字比較敏感，現時已能夠用廣東話說出1至10。他指廣東話雖然難學，但店員經常教他日常用語，有時就會夾雜本地潮語，甚至是粗口，他相信可以慢慢掌握，並且希望一直留在香港，留在Candy身邊，延續這段千里姻緣。

現時Michael只會間中在五金舖出現，他與Candy常常外遊，有時會去澳門，有時就會去東南亞旅行，更特別的是Michael愛屋及烏，知道Candy篤信佛學，除了陪她周遊各地廟宇外，更會陪她吃素，更指愛上素菜的味道，體會與美國截然不同的生活。

「我覺得遇到佢係一種玄，玄妙個玄。」Candy坦言，丈夫不忠對她打擊很大，她被迫離婚到外地散心，從沒想過重新開始一段感情，除非這個男人無父無母無兒無女，因不想他有任何牽掛，豈料Michael竟合乎這個條件，故此認為是上天的安排，遂慢慢接受與他在一起。

Michael是個不折不扣的洋漢，但只要Candy喜歡的，他都願意去學習及適應。Candy信佛，經常到各地的佛寺參拜，而Michael亦每每跟隨，「佢初一、十五都會陪我食齋，我哋去過大嶼山甚至泰國嘅佛寺，佢仲好鍾意食齋。」

咁嘅撚款都話信佛
如來佛祖都笑出聲

點解藍屍女人d樣全部都係李c煙款

相由心生

喂呢間野本身黑店來

咁更加要比手足知

黃賭毒都集中喺嗰頭就知咩事啦

一大堆舊唐樓
快d重建先解決到問題